每個女仔都會想要一個李大仁

有陣叔味
識吉他作曲作詞
唱歌都好聽
把聲都幾好聽
又專一
咁多年黎都暗戀緊同一個人
溫柔體貼
細心又了解自己
可以做自己一塊鏡
可以講出自己既問題或者優點
會學幫女仔卸妝
會幫條女準備m巾至少唔抗拒去了解
又毒毒地傻傻地咁

只可惜呢種男人只會出現係電視劇
唯有繼續ff

我

係講既野我好似都識

不過我冇乜錢

真定假

才華是重要的

補多張圖

樣係重點，音樂才華係加分，其他已經唔太重要

李健仁ok?

邊撚個李大仁

咦 有飛碟wo！

現實中比你地遇到
都唔會珍惜啦

補補圖比大家重新回味下

乜水

我可能不會愛你個男主角

每個男仔都想要一個三上

未遇到過

淘寶淘隻返黎

比人叫過大仁哥，到埋牙果下比佢拒絕左 扮咩野姐，咪又係收兵

小悠

又緊要係似陳柏霖咁靚仔，如果唔係樓主講既野都唔成立

識唔少埋類男仔
有一個照顧左個女仔8年
最後比人溝走左

咁賤既佢

都係一個好選擇

重回係陳柏霖唔靚仔
然後才華才是重點

小學雞返5p問啦屌你老母

李家仁ok?

收皮啦 有又點？你地又咪唔會珍惜？
一直覺得人地會等你
係呀會等 但你知唔知個過程係幾咁痛苦

Ok

未遇過啊

如果唔係陳柏霖咁嘅樣撚有人理你咩
你試下換陳漢典落去睇下點

又會有幾多個程又青

程又青係雞係公廁

無問題囉

所以咪話只有劇入面先會出現

點解要咁講佢

陳大天呢

貼錢幫又青親戚upgrade頭等艙
咁多年暗戀同一個人，但都照樣同好多其他人拍拖

都可以啊

就黎6年了

咁都要有自己生活咖
至少唔係佢主動去溝人啊

我都單戀過一個人6年
慣左就ok

早就習慣左

我6年就識放手 祝巴打你好運

陳柏霖都叫唔靚仔
你地要求真係高

靚仔係可遠觀不可褻玩咖
佢絕對未到靚仔既級別
但佢酒窩係好吸引

同時佢粒墨都好銀眼

但我暗戀左半年 最尾都同佢拍左4年
不過我唔毒
佢有頭皮 有鼻屎 有眼屎我都主動幫佢整走
m到 作病 喉嚨痛我會沖野野比佢煲埋粥
佢有咩好唔好我都會同佢傾

咁老實講，大仁哥唱歌好難聽下喎

好正
我都想遇到個咁既大仁哥

第一次聽係好撚難聽
聽開左都唔錯咖

別想了別想了

有咩用..最尾都係自己了結左呢段姻緣

我不會喜歡你

下一個又青等緊你

拍過了
完全兩回事

真係差咁遠？
咁真係只有電視劇先會出現

李大仁，現實中女仔身邊好多，不過通常是gay

我連gay既都無

陳柏霖

我只係中意李大仁

睇完我可能不會愛你之後，真係會好想遇到個李大仁

我想我應該應該不會愛你

你個名

我間唔中就會重睇一次
每次睇都有新領悟

大仁哥一開始真係好慘

太愛李大仁程又青

一樣

我好中意程又青做人態度

同埋呢d初老症